人民日報--特區政府同樣可以取消美國人民免簽證入境香港待遇作出反制

香港要制裁全世界

直接踢撚灑出境以後唔比入重好

基本法腐乳拳脷

唔好咁做呀 美國一定好驚